# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

**Мой проект к домашнему заданию "Добавляем NoSQL базу данных и распределенный кеш".**


Подробное описание проекта можно найти в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)
Описание домашнего задания в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Homework-6)
